同男朋友相處左六七年 自以爲好了解佢

但其實好陌生 好攰

同ex分手為止
識左14年 由第1次拍拖起計已經過左9年
(分過1次手 有4年空白)
發覺自己過左咁多年
對佢應該已經好熟悉
原來都係唔明佢

搞乜撚

人同人之間邊有真正了解
最多熟悉生活習慣者
人心深不可測
除非自問IQ過人。。。

點解會分手

你地之間既距離感個問題係出左係邊到先 ?
無乜深入咁去溝通過?

係就係咁講 始終接受唔到就好難過
變左好似好多野信唔過。。。

想聽你既故事

邊到陌生

又無話距離感 可能有時有啲突發事件同自己預期唔一樣所以會咁諗

同佢相處又係最舒服最開心 無發生事既時候